[TG] 盲人俱樂部 Boardgame Group

寂靜左排......
下面呢堆野照copy舊post:

宜家telegram新出好多唔同既Game Bot 有唔同既game玩

如果你都想玩Game可以放鬆下就一齊加入啦
包括有avalon, 31點, 狼人, hilter 等等

係到我想講真心想玩遊戲既就入group啦
唔怕你唔識 零認識新手入黎玩都得
我地會特別包容眼殘睇錯野同腦殘弱智
但唔好入到黎就一直潛水任何game都唔玩
我真係好希望大家都可以享受玩遊戲
所以想入就pm我啦

順手做個問卷 pm我個陣方便答埋就perfect池
1. 幾常玩telegram?
2. 幾常玩真人boardgame?
3. 識唔識玩avalon/hilter?
4. 會唔會惡意troll game?
5. 會唔會唔識玩都願意去學?
6. 會唔會玩古董局中局？！
7. 最後，你會唔會講大話？

好多雞好多雞

視力正常可以入?